貓蛇幾時過身記得叫我地去靈堂呀！

一場朋友仲咁撚樣話我隻貓點可以唔送你最後一程呢

屌你老母呀！
不過你老母都死撚左好耐